<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Химчистка Blue Aqua</title><link>http://example.org/</link><description>Recent content on Химчистка Blue Aqua</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Wed, 21 Apr 2021 20:29:48 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Акции</title><link>http://example.org/promo/</link><pubDate>Sun, 25 Apr 2021 22:24:04 +0300</pubDate><guid>http://example.org/promo/</guid><description>АКЦИИ Химчистка «Blue aqua» проводит летние акции «20% скидка на чистку одеял, покрывал, пуховиков» и «20% скидка на чистку дубленок, шуб и кожаных изделий».
В настоящее время действует акция «4 сорочки по цене 1440 рублей»</description></item><item><title>Контакты</title><link>http://example.org/contacts/</link><pubDate>Sun, 25 Apr 2021 22:20:08 +0300</pubDate><guid>http://example.org/contacts/</guid><description>Наши контакты e-mail: info@dryclean-krd.ru
ЦЕХА Ул. Вишняковой, 2, тел. 8 (989) 849-72-43, часы работы: 8:00-17:00, выходной - воскресенье Ул. Уральская, 79, здание гипермаркета «Ашан», тел. 8 (861) 210-96-94, часы работы: 9:00-21:00 ПРИЕМНЫЕ ПУНКТЫ Ул. Тургеневское шоссе д. 27, ТЦ «Мега Адыгея-Кубань», тел. 8 (861) 273-19-99, часы работы: 8:30-22:00 Ул. Дзержинского, д. 42, здание гипермаркета «Магнит», тел. 8 (918) 353-71-52, часы работы: 9:00-21:00 Ул. Кубанская набережная 25, здание супермаркета «Табрис», тел.</description></item><item><title>Услуги</title><link>http://example.org/services/</link><pubDate>Sun, 25 Apr 2021 22:05:15 +0300</pubDate><guid>http://example.org/services/</guid><description>УСЛУГИ ПРЕДПРИЯТИЕ ВКЛЮЧАЕТ В СЕБЯ СЛЕДУЮЩИЕ ВИДЫ УСЛУГ: химчистка и аквачистка всего ассортимента изделий из текстиля, искусственной и натуральной кожи, меха и замши; покраска и тонирование изделий из гладкой кожи, замши и меха; чистка спортивной одежды из мембранных и микрофибровых тканей; чистка пухо-перьевых изделий; стирка детской одежды; химчистка рабочей одежды; химчистка штор и жалюзей; нанесение водоотталкивающей пропитки на верхнюю одежду и лыжные костюмы; чистка постельного белья.</description></item><item><title>О компании</title><link>http://example.org/about/</link><pubDate>Sun, 25 Apr 2021 20:52:47 +0300</pubDate><guid>http://example.org/about/</guid><description>О компании Химчистка «Blue aqua» (ранее «Bleu de France») работает на рынке города Краснодара с 2008 года. В настоящее время сеть насчитывает 2 цеха и 9 приемных пунктов, имеющих максимальную доступность и удобство расположения для клиентов в крупных торговых центрах и магазинах города.
Компания оказывает услуги в сфере химической чистки как индивидуальным, так и корпоративным клиентам.
На наших предприятиях используется профессиональное оборудование итальянской марки FIRBIMATIC, швейцарской марки SCHULTHESS и бельгийской марки LAVAMAC.</description></item></channel></rss>